有無手足take gap year

有興趣2019-2020玩個gap year
利申窮L
有無巴打可以分享一下經驗

Working Holiday

去邊度?做左d咩

M記試唔試? 係太子番緊工

Ok

係青山working?